中資cmhk無msg 港資csl就個個用戶都收到

國泰事件翻版

推

今時今日都仲用CMHK嘅人，連黑警都唔想理你地呀，自己反省下啦

朋友Smartone 收到

smartone 表示收到

樓主 咪撚on9 啦 屌你老母

我收唔到喎 用sun mobile

Y E 有人冒警send msn